Samsung Note 8/S9/Note9/S10 討論區 (30) 十周年 S10 準備開賣2

香港正式發佈會於3月5日舉行
售價大約:

規格:
跑分:

上圖係3星U

官網:

Source:

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :&nbsp;

最近很多人反映升級到Android Pie 9.0後AdHell3失效問題，
請刪除舊版AdHell3重新下載新版的AdHell3即可解決失效問題...
新版本AdHell3

*不需再改檔

whitestone dome 完美玻璃貼
淘寶官方link

855 同9820 的分別

s10+原裝叉電座叉電的速度

speed test s10+ vs note9

打住咁多先，有嘢再補充

多謝咁多位巴絲的資料

細舖行貨s10 $5690
試唔試下好

咁快有得賣？

咩黎？

呢個post先真?

有無人知點樣可以開返音量限制？
頭先按左可以超出限制搵左好耐set唔返轉頭
我用緊note9 Android 9

呢個先係真post
[url]Samsung Galaxy & Note 討論區 ( 30 ) An界霸王 S10 預售中！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

reboot好似就ok
下次你想再過音量限制會再提你

s8+ user

依家想買S9邊度最平

華仁37XX，仲有600Smart Octopus

請問即係邊度?
thanks

想問有無巴打會無開wtsapp 一排 直頭收唔到notice 要㩒出黎先會收返

打算買大芒俾老豆。note8定9好??
其實差幾遠
見8水3k，行4k
9水4.5k，行5k
大鋪邊間最平??